敢怒敢研 政府選擇性收棕地，明益地產商 - 20/05/20 「敢怒敢研」1/2

敢怒敢研
政府選擇性收棕地，明益地產商
- 20/05/20 「敢怒敢研」1/2

城寨 Singjai
251K subscribers

「敢怒敢研」

主持：李達寧
嘉賓：研究員 - 蔡諾正

題目：《政府選擇性收棕地，明益地產商》

逢星期三 8:30 ~ 9:30 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置